約翰遜宣布給予300多萬合資格BNO港人入籍途徑

全國人大常委會通過《港區國安法》並即時實施，引發國際社會強烈反應。英國首相約翰遜表示，會允許300多萬名合資格申領英國國民（海外）護照（British National Overseas）的港人及家屬到英國居留，並給予入籍途徑，作為對北京的反制措施。

約翰遜在國會公布，將容許港人在英國工作，並申請入籍。約翰遜批評，北京實施《港區國安法》違反《中英聯合聲明》。

英國外相藍韜文表示，《港區國安法》清晰地及嚴重地違反《中英聯合聲明》。藍韜文指，已小心檢視港區國安法的內容，並計劃制訂詳細的應對方案，指英國將與國際伙伴一同作出應對。

他強調，英方會信守對港人的承諾，亦會兌現對BNO持有人的承諾。

黎明帝國

收返香港就岩
出最多力就係班97後
97後就唔係香港人？

收皮啦屌你老母 一步一步做

一定要vetting

黑警無份

咁就叫我收皮又屌老母
同路人都慢慢俾你啲on9屌走
我宜家有叫佢即做咩

強烈要求要政治審查先好比佢走

樓上可以話一步一步 但係唔使屌人老母既 比少少禮貌尊重啦

用人血換返來

雖然我都覺得收番香港係太天真

咪就係
我只係話希望到最後收返香港
郁啲就起哂鋼

god save the queen
提供埋特別通道比97後義士

又俾班藍屍收成 唔係收容港人唔俾好撚過俾喇屌

Sor bro 一步一步做好冇？